想問有幾多人仲夠膽講呢8個字

國安法唔俾講架講到明

支持警察

香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

吞槍自殺

咪拼我落水 屌你

中国共鏟党
屌屎忽

我有4隻字唔敢講

「愛國愛黨」

講完好羞家

屌，到時國安法出咗會唔會報串有錢架，mark曬上面D名先

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
天滅中共